覺唔覺整跌少少野 隔離就講冷靜好撚煩

冷你老母靜咩
以為好撚funny？
我只係撞到野姐 係咪唔冷靜先會撞到野啊？
冷靜就唔會撞到野啊？
成日冷冷冷 唔冷靜我打柒你啦 冷靜
我係鐘意扔野落地啊 得唔得吖
你理撚得我冷唔冷靜啊
同見字飲水一樣咁撚無聊同煩膠

Blocked 又一個精神病人

你係咪就係叫人飲水同冷靜果d人啊

真
啲懶係幽默嘅同事真係好黑人憎

你冷靜啲先

冷靜

你同事中學畢業未？

搞笑唔係問題
問題係唔好笑

有d賤種係鍾意單單打打

係 其實只係想恥笑你整跌野
又要懶好笑